#. extracted from ../locale/en-US/plus.dtd, ./locale/zh-TW/plus.dtd
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-15 11:11+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.1.1\n"

#: plus.title
msgid "Product Properties"
msgstr "產品屬性"

#: plusearch.title
msgctxt "plusearch.title"
msgid "Product Search"
msgstr "產品查詢"

#: plus.tab.base.data1
msgid "Basic 1"
msgstr "基本資料 1"

#: plus.tab.base.data2
msgid "Basic 2 "
msgstr "基本資料 2 "

#: plus.tab.setmenu
msgid "Sets"
msgstr "組合產品"

#: plus.tab.appearance
msgctxt "plus.tab.appearance"
msgid "Appearance"
msgstr "顯示設定"

#: plus.tab.pricelevels
msgctxt "plus.tab.pricelevels"
msgid "Price Levels"
msgstr "價格設定"

#: plus.tab.linkgroups
msgctxt "plus.tab.linkgroups"
msgid "Link Groups"
msgstr "群組連結"

#: plus.tab.normalmode
msgid "Browse"
msgstr "一般"

#: plus.tab.filtermode
msgid "Search"
msgstr "查詢模式"

#: plus.base.data
msgid "Product Details"
msgstr "產品資料"

#: plus.base.data1
msgid "Basic Data (Page 1)"
msgstr "基本資料 (第 1 頁)"

#: plus.base.data2
msgid "Basic Data (Page 2)"
msgstr "基本資料 (第 2 頁)"

#: plus.setmenu
msgid "Product Set"
msgstr "組合產品"

#: plus.appearance
msgctxt "plus.appearance"
msgid "Appearance"
msgstr "顯示設定"

#: plus.pricelevels
msgctxt "plus.pricelevels"
msgid "Price Levels"
msgstr "價格設定"

#: plus.linkgroups
msgctxt "plus.linkgroups"
msgid "Link Groups"
msgstr "群組連結"

#: plus.department
msgid "Department"
msgstr "部門別"

#: plus.product.no
msgid "Product No."
msgstr "產品編號"

#: plus.product.name
msgid "Product Name"
msgstr "產品名稱"

#: plus.product.barcode
msgid "Barcode"
msgstr "產品條碼"

#: plus.product.tax.rate
msgid "Tax Rate"
msgstr "稅別"

#: plus.product.condiments
msgid "Condiments"
msgstr "調味別"

#: plus.auto.maintain
msgid "Auto-stock"
msgstr "自動扣庫存"

#: plus.can.restock
msgid "Returns can be restocked"
msgstr "退貨可轉銷售"

#: plus.require.condiment
msgid "Condiments required"
msgstr "強制選擇調味"

#: plus.require.memo
msgid "Memo required"
msgstr "強制輸入備註"

#: plus.single.item.sale
msgid "Single Item Sale"
msgstr "單一產品快速銷售"

#: plus.visible
msgid "Show on menu"
msgstr "顯示於前台"

#: plus.require.age.verification
msgid "Require age verification"
msgstr "強制查詢購買者年齡"

#: plus.display.icon.only
msgid "Display icon only"
msgstr "只顯示產品圖示"

#: plus.purchase.price
msgid "Purchase Price"
msgstr "購入單位成本"

#: plus.stock.level
msgid "Current Stock Level"
msgstr "目前庫存量"

#: plus.stock.threshold
msgid "Minimum Threshold"
msgstr "安全庫存量"

#: plus.memo
msgid "Memo"
msgstr "備註"

#: plus.minimum.sale.quantity
msgid "Minimum Sale Qty"
msgstr "最小銷售數量"

#: plus.sale.unit
msgid "Unit of Sale"
msgstr "銷售單位"

#: plus.sale.unit.individual
msgid "Individually"
msgstr "個"

#: plus.sale.unit.gram
msgid "Gram"
msgstr "公克"

#: plus.sale.unit.kilogram
msgid "Kilogram"
msgstr "公斤"

#: plus.sale.unit.ounce
msgid "Ounce"
msgstr "盎司"

#: plus.sale.unit.pound
msgid "Pound"
msgstr "磅"

#: plus.sale.unit.liter
msgid "Liter"
msgstr "公升"

#: plus.sale.unit.pint
msgid "Pint"
msgstr "品脫"

#: plus.sale.unit.quart
msgid "Quart"
msgstr "夸脫"

#: plus.sale.unit.gallon
msgid "Gallon"
msgstr "加侖"

#: plus.location
msgid "Stock Location"
msgstr "庫存位置"

#: plus.header.no
msgid "No."
msgstr "產品編號"

#: plus.header.name
msgid "Name"
msgstr "產品名稱"

#: plus.header.quantity
msgid "Qty"
msgstr "數量"

#: plus.image
msgid "Product Icon"
msgstr "產品圖示"

#: plus.button.color
msgid "Button Color"
msgstr "按鈕顏色"

#. Do not translate this.  Only change the numeric values if you need this dialogue box to appear bigger
#: plus.font.size
msgid "Font Size"
msgstr "文字大小"

#: plus.level
msgid "Level"
msgstr "設定"

#: plus.price
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: plus.halo
msgid "HALO"
msgstr "最高價格"

#: plus.lalo
msgid "LALO"
msgstr "最低價格"

#: plus.search.label
msgid "Enter Product No., Barcode, or Name"
msgstr "輸入產品編號、條碼、或名稱"

#: plus.search.advancesearch
msgid "Advanced Search"
msgstr "進階查詢"

#: plus.button.action.add
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: plus.button.action.modify
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: plus.button.action.delete
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: plus.button.numpad.clear
msgctxt "plus.button.numpad.clear"
msgid "CLEAR"
msgstr "清空"

#: plus.button.numpad.del
msgid "DEL"
msgstr "DEL"

#: plus.button.numpad.enter
msgid "ENTER"
msgstr "輸入"

#: plus.button.numpad.advsearch
msgid "SEARCH"
msgstr "查詢"

#: plus.button.numpad.advclear
msgctxt "plus.button.numpad.advclear"
msgid "CLEAR"
msgstr "清除條件"

#: plusearch.title
msgctxt "plusearch.title"
msgid "Product Search"
msgstr "產品查詢"
